【甜】我應徵左做皇家風俗學院既測試員

【不定期更新、甜文、日常故】

「啜、啜啜、啜。。。」波浪般既紅色長髮埋首喺我胯下，上上下下咁吞噬我既陰莖。呢一刻我既私密之處，正淪為一位性感美艷婦人既美食，被細細品嘗。

「啊。。哈。。。嗄嗄。。啊。。。」我喘住粗氣，忍受住潮水般湧上黎既快感，身為處男既我已經就快頂唔順。

我望向計時器，「59、58、57.。。。」仲有一分鐘唔夠，我就可以正式通過面試，成為風俗學院既歷史上首位測試員！

我咬緊牙關死忍。

一旁，院長同兩位護士緊張地望著，記錄著數據。始終，佢地差唔多已經foul曬所有黎應征既人，再咁落去真係請唔到人。皇家風俗學院作為半島大地最高性服務學府，即使對測試員既通過要求，都極度嚴苛。

第一關：目測陰莖尺寸、粗度
第二關：通過手淫測試，10分鐘不射
第三關：通過口交測試，10分鐘不射

坐喺出面等既時候，見到唔少男人唉聲歎氣走出黎，面上混雜快感後既滿足、同埋失望。

我而家就喺最後一關堅持緊，忍受住身下柔軟如棉既性感紅唇同香舌。。。

講真我都估唔到呢個身體可以忍到咁耐。前世既我係一個不折不扣既處男，出左一場車禍之後穿越到黎呢個叫半島大地既異世界。估唔到呢個宿主身體雖係個富二代，但本身係一個傻傻地既書呆子，同我前世一樣係個處男，似係飛機都唔多打個隻。加上家族基因優良，性功能竟然極為強悍，就咁一關關地闖落去，出乎意料。

皇家風俗學院測試員個廣告一出，就係我穿越到佢身上個刻。父母擔心我成世都淨係識對住本書，成世做處男，就迫我黎應征。。。至於薪酬，憑我既家境根本完全唔在乎。

「30、29、28。。。」計時員提醒。

幫我口交個位性感美艷既婦人媚笑一下，「陳大少果然厲害，你父母本來叫我放水比你入黎，但睇黎你都唔太需要wor。。。我而家開始認真，睇下你頂唔頂到最後個半分鐘？」

我大吃一驚，先知原來父母幫我走左後門。。。而且，原來一直以來佢都未認真？未認真我已經感覺爽到入骨，認真左會有幾恐怖。。。？

果然，美婦舔舔紅唇，一下子就吞沒我既私密之處，舌頭慢慢在龍身打圈、舔弄，個口好似有無限吸力咁。。。

我個腦一片空白，意識開始模糊，好難描述個種感覺，係似乎條巨龍已經唔屬於自己咁樣。前世既我打過無數次飛機，但我都無想象過人類既快感可以去到呢個地步。

個種爽，係令我起曬雞皮個種爽。

世界第一風俗學府既導師實力，果然同出面普通做愛既情侶，不可同日而語。

就喺我要投降、要將成箱精子暴射出黎個下，「鈴鈴鈴。。。鈴鈴鈴。。。」計時器響起來了。

「恭喜陳少，歡迎你加入我地學院。」院長哈哈大笑，企左起身。旁邊既統計員都露出滿意既微笑，喺紙上mark野。

美艷婦人微微一笑，終於停下動作，「撲通」一聲將我陰莖吐返出黎。

「呼。。。哈。。。呼。。。」我呼吸急促，再望向巨龍時，只見條野已經暴漲到一種前所未有既極點，青筋猙獰得可怕，喺空氣中昂首挺胸，彈下彈下，抗議著尚未得到最後滿足既不滿。

爸。。。媽。。。我成功搵到工了。。。

正皮同留名係出文動力

pish

摩牙

正已評
推

樓豬得咁多貨咋？

10分鐘樓主覺得好有難度？

你試下畀我含
五分鐘你都頂唔順

This

哈阿。。。哈阿。。。

喘著粗氣，我罵罵咧咧咁彎住腰周圍搵廁所，褲子處仍然高高頂起左個帳篷。。。

頭先場驚天動地既口交，令我過左成5分鐘都仲未消到腫。無奈面試一過，規矩上江琳(頭先幫我口交個位導師)職責上已經唔可以再幫我出火，竟然要我自己解決。。。

“廁所前面轉左就係。”頭先江老師望住我掩嘴嬌笑。於是我就躬住身狼狽行出黎。

真係個小妖精! 我心癢難耐。

呢間學校廁所咁難搵既。。。?終於，我搵到個殘廁，火速咁入去鎖門，除褲。

我開始套弄巨龍，但只覺得好乾，快感微弱。以前既我本來都鍾意打飛機，但經過頭先場口交之後，對比下發現簡直係天上同地下。

同江老師靈動如蛇、輕柔若撫既唇舌比較，我自己對手簡直係粗糙無比。

唉屌。。。我終於明點解父母會迫我黎呢度打工。體驗到呢度既性技巧之後，恐怕我以後都唔會再打飛機。

正當我苦惱無比時，“咯咯咯!”敲門聲響起。

我打開門一睇，竟然係江老師。

“恭喜曬陳測員，以後我地就係同事啦!”江琳嬌美的臉容泛起甜笑，簡直美到極點。

我個心漏左一拍咁，江琳已經閃身入左黎，反手鎖左門。

“睇黎陳測員仲未冷靜落黎wor，使唔使小妹幫手?” 她妖媚而笑，望住我憤怒勃起既然陰莖，舔左下嘴唇。

我心頭火熱。

------ 分隔線 ------------

“即係咁，我老豆而家失業，而家正煩緊，希望陳少家族間公司可以幫佢搵到份工，唔知得唔得。。。?”江老師跪在我腳下，吸着龜頭，柔舌慢慢輕輕地轉動，一時挑逗着馬眼，一時舔吮着棒身。

原來條女係有條件既。。。畢竟，我家族作為呢片大陸既首富，掌握住呢個國家超過3份1既資產。我比既機會，足以讓任何人飛黃騰達。

“可以。。。我轉頭就同老豆講。。”在潮水一般既快感之下，我根本無任何思考既空間。

“多謝陳少!”江老師大喜，又媚笑道:“為左我地以後工作配合順利，而家我地有必要做一下協調溝通。接落黎我會嘗試搵陳少既敏感帶，陳少如果覺得邊度特別舒服，就要同我講。。。”

“好。。。好。。”我已經爽到出唔到聲。

“工作溝通”完後，我一身舒爽咁行出殘廁。。。

我開始期待日後既生活了。。。

面試係由間學校專業既老師做，同街外人技巧點同

請正皮幫推

可唔可以屌大人地個肚

支持

咁小文好難推

得兩篇學人開po？

作為測試員既我正式上任。
我第一堂，係HJ1000。顧名思義，係比year 1上既基礎手淫堂。
我喺走廊上走著，幻想自己敏感地帶比一班學生妹輪流撫摸，已經忍唔住開始興奮。
周圍見到既女人，全部都係難得一見既大美女，或清純、或嫵媚，令人眼花繚亂。畢竟係第一性服務學府，入學要求都極高，個樣平凡少少都入唔到黎。。。
去到課室，打開門。。。
只見一個戴黑框眼鏡既文靜老師，正喺度輕撫檯上既假陰莖，一邊向五位學生指導。。。
“男仔既龜頭最為敏感，我地可以間唔中輕輕咁捽佢，好似擰一個樽蓋咁。。。”
淨係聽到呢到，我已經硬左。。。
“啊，老師，測試員到左啦！”一位妹妹大叫。
“啊，係陳測員，麻煩你啦，我係蔣老師，係專負責手淫專業既。”文靜老師見到我，微笑著向我點點頭，同學生拍拍手講：“有實物可以比我地實習啦，我先示範一次。”
蔣老師純熟咁褪下我條西裝褲，就咁隔住條底褲就開始摸，一邊解釋，“我地先將肉棒刺激起立先，同時可以用挑逗既眼神望住佢。。。”說著就睜著明媚清純既大眼對住我笑。。。
就咁，我底褲袋野以一個肉眼可見既速度膨脹。。。
佢既手法非常純熟，即使隔住底褲都可以feel到自己敏感地帶全部比佢照顧到，真不愧係手淫專業。。。
“當佢硬到咁上下，就可以直接開始摸啦。”然後，蔣老師就除左我條底褲，我既肉棒就咁赤裸裸地跳出黎。
女學生們都唔太驚訝，微微輕笑著。
“陰莖最鐘意既，就係被包裹。”蔣老師一邊整潤滑油，一邊說，“你地睇。” 然後，用濕透潤滑既小手輕輕握住我棒身，上下套弄。
“唔。。。”我竟然忍唔住呻吟出聲 --- 佢對手，實在太滑太軟。。。！

加速

我既肉棒喺佢雙手既刺激下，慢慢變得堅硬如鐵。

佢白滑既小手，十指纖纖，看似斯斯文文既動作，已經令我欲仙欲死。

“哇，老師好勁！”一個嬌俏動人既女仔讚歎。

蔣老師微微一笑，“呢個就係頭先講既擰蓋”，於是輕輕捽弄我既龜頭，我頭皮馬上發麻。

“呢個係鑽木取火。。。”

“呢個叫擰毛巾，即係左右手同時握住，然後往相反方向擰。。。”

蔣老師表面斯斯文文，但手法卻極為淫蕩而純熟，呢種反差，令我更加興奮。。。

“你地試下。”蔣老師將我既肉棒交比學生。

學生們輪流嘗試，但手法同蔣老師比都有一段距離，唯獨是係到最後一個一個叫琪琪既學生，技巧最高，當我既肉棒好似毛巾咁輕輕擰，雙手又滑又柔，令我忍唔住叫左出聲。

“呵呵，測試員係咪好舒服啊？”琪琪清純既面容卻泛起邪惡既笑意。

蔣老師望向手錶，“呢堂就黎完啦，琪琪你幫測試員出埋火，然後我地黎個總結。”

“ok！”琪琪嬌笑，雙手開始加速。

我頭皮發麻，忍耐終於到左極限，“啊。。。” 精液激射而出，射喺地板上。

有無人

口交寫長啲 好正

得咁少學人開po?

is

我第二次遇到琪琪，係一個星期日既下午。

辛苦（爽）左一個星期既我，終於有得休息，於是我渣住我架林寶堅尼周圍兜風。

渣到一個小區處，喺一個燈口位停落黎，猛然見到一個熟悉既女孩身影，手執傳單，被一班古惑仔圍住。

竟然係琪琪！

“妹妹星期日都派傳單咁勤力阿，賺好少架wor，不如跟我好過，我保證你每日都舒舒服服。。。。”班流氓笑道。

琪琪低著頭，手拿傳單，微微顫抖，宛如一隻受驚既綿羊，一步一步咁退後，“你地。。。”

琪琪容顏美若天仙，身材極好，唔怪得比班友纏住。

我馬上落車，大喝：“喂！你地做咩！”

琪琪見到我，驚喜到：“測試員！”

班古惑仔見我喺林寶堅尼落車，知我係有錢人，個勢弱左幾分，“咩。。。我地識下朋友姐，講下笑都唔得啊？”

“馬上離開，唔好迫我叫人。” 我沉聲道。

古惑仔罵罵咧咧左幾句粗口，慢慢走開。

琪琪：“測試員原來你係有錢人。。。”

我：“跟我上車，我載你返屋企。呢區危險，唔好再派啦。”

“下？但係。。。”我不由她分說，將佢拉上架車。

------------------------------------------------

“我係一個財閥既仔。。。”我駕著車，一邊解釋，見她若有所思地點點頭，又問“點解你星期日都返派傳單d parttime？仲要喺d咁危險既小區派！你知唔知危險架！”

琪琪苦笑：“你估我想架咩。。。”

半個鐘後，我按佢指示，去到一個貧民住宅區，我一臉驚訝。

街道上不時都見到零零丁丁個頭染到五顏六色、一睇就知唔係正經人既人行行企企。

“你一個女仔住d咁既地方？比人跟上屋企點算？”

“比你見笑啦。。。”佢好尷尬咁笑。

我見周圍環境咁惡劣，堅持送佢上屋企。一入佢家門，琪琪說：“你坐下，我幫你沖d茶。。。”然後就走入廚房。

我打量住呢個唔夠一百呎、破破爛爛既屋，“呢度得你一個住？”

“仲有我爸爸。”她走出來，分比我一個茶杯，“但佢今日可能返工耐左，仲未返，哈。。。”佢似乎想笑，但笑下笑下，把聲開始唔對路，眼圈開始紅左。。。

“到底發生咩事？”我誠懇道。“你同我講，我可以幫你。”

佢喊左一陣，終於講左真相。

原來佢老豆肝有事住院，但又無錢做手術，於是佢就一邊返學，一邊派傳單做pt，想儲錢比老豆做手術費。

“無論點努力，都係賺的雞碎咁多，根本完全唔夠。。。點解。。。個天要咁對我地一家。。。”她哭訴。

我望向墻角，係佢同老豆既合照，笑容燦爛。

我輕聲問：“差幾多錢？”

琪琪：“三、三十萬。。。”

我說：“我可以幫你比呢d錢。”

--------------------------------------------------------------------------

琪琪猶豫著，心底裡清楚佢即使佢借完，都好難還到d錢比我。而我地又唔太熟。

“你當係我包養你既錢。你將你日頭喺學院學到既野，用黎夜晚好好服侍我，當係還債。”

琪琪考慮左一陣，點點頭。始終我容貌算清秀，家境又有錢。。。

“呢度環境太差，你唔好喺度住啦，搬過黎我度同我一齊住。伯父好翻之後，我再幫佢買棟別墅。”我下左決定。

就係咁，我同琪琪除左學校入面師生關係外，又多左另一層情人關係。

好撚甜 再推多次

Push

推

仲好丁過 pornhub 啲片

啲劇情太假無乜代入感

我叫琪琪帶d貼身衣物，當晚就即刻帶佢去我屋企到住。其他既野我聽日會再請人去搬。

佢間屋地獄一般既環境，我實在頂唔順。

此刻豪宅區處，大閘緩緩打開，我駕駛著林寶堅尼慢慢駛進去。

“陳。。。陳老師，呢度。。。。係你屋企？” 琪琪完全目定口呆。

花園、泳池、大屋。。。

同佢原先住既地方簡直係差天共地。我仿佛將佢又地獄帶到天堂。

“過黎，我介紹屋入面環境比你。”我將佢帶入屋，“呢度係客廳。。。房。。。健身室。。。如你所見，出面係游泳池。。。然後。。。”

我一邊介紹，一邊留意琪琪反應。只見佢漂亮既大眼眨眨下，閃爍出奇異既光芒，吹彈可破既白嫩小臉上紅撲撲咁，可以捏出水黎，狂喜完全隱藏唔住。。。

對琪琪而言，佢終於搵到佢想要既生活。

我接過一個電話，點點頭，同佢講：“伯父既醫療、手術費已經全數付清，我另外仲叫人幫佢轉去VIP病房。。。’”

琪琪眼睛濕潤了，“陳老師。。。多。。。多謝你。。。”

突然撲入我懷抱，吻住我嘴唇。

我既初吻，就咁交比一個係女神級既人物。。。心入面爽到震。

換轉係以前窮毒撚既我，根本同呢種質素既女仔講野都唔敢。

我笑道：“想多謝我，日後好好服侍我，上流社會既生活就任你歎。”

琪琪見到我間屋終於明白，我唔係有錢。

係好撚有錢。

琪琪心動不已，美目水潤動人，面色嬌羞，點點頭。

佢望向我褲襠，舔舔嘴唇，雙目迷離地喃喃對它說：“小弟弟啊，姐姐保證，你之後每日都會舒服到想飛上天。。。”

佢明白，褲襠入面既棍子，決定住佢以後既人生。

我望向樓豬褲襠，舔舔嘴唇，雙目迷離地喃喃對它說：“小弟弟啊，哥哥保證，你之後每日都會舒服到想飛上天。。。”

我明白，褲襠入面既棍子，決定住我以後可以獲得加更嘅次數。

Gay

gay

【香艷的飯局】

望著桌子上豐富的菜餚，我目定口呆。

估唔到琪琪仲係一個廚藝高手。睇黎我筆錢用得抵到爛。

“黎！黎！黎！小心。”琪琪將最後一碟蒸魚端出黎。

“估唔到你都幾有做賢妻良母既潛質wor。”我笑道。我夾起一塊雞排，鮮嫩多汁，遠比我自己煮既好食。果然煮飯呢d野，都係女仔比較擅長。

“無辦法啦，窮人早當家。” 琪琪微微一笑，脫下圍裙，坐喺我對面，開始進食。

我望向琪琪，佢而家劉海梳左落黎，扎住條馬尾辮，微紅既嬌艷容顏上帶著微微汗珠，宛如一個賢良淑德既小妻子，溫婉動人。

我望住佢，無諗過佢可以有咁溫文爾雅既一面。但我又馬上諗起前幾日上堂個時，呢個小惡魔淫邪既手法，將我敏感地帶肆意玩弄喺指掌之上個種S既氣質。

腹下馬上有一股邪火升騰而起。

我心跳開始加速，仿佛前世坐喺女神同學個種感覺。

始終前世既毒撚氣質未去除，即使而家做左有錢仔，都仲係同我前世一樣，毒得黎有少少M。

再通過透明玻璃枱望向下面，我馬上血氣上湧。

係我最鐘意既真理褲！！！！！

只見琪琪穿著藍色真理短褲，修長性感既美腿隨意咁交叉擺喺度。佢雙腿又白又嫩，又直又長，光滑如絲綢，一睇就知充滿彈性，完美無瑕。燈光照耀下白晳得反光。

呢對美腿完全可以玩十年。

作為腿控，我完全無任何抵抗力地馬上勃起致敬。

琪琪坐在對面，說了半天話見我無回應，終於察覺到我不停咁偷望佢對腳。嫵媚一笑：“陳老師。。。你係腿控？”

“下？咩啊？。。。” 我面色一紅，始終喺一個後輩面前性癖被發現，覺得唔好意思。

琪琪又露出幾日前惡魔般既媚笑，故作歎了口氣：“唉派左成日傳單對腳有d酸，老師可唔可以借個位黎晾下。” 說畢，嬌俏咁踢出拖鞋，伸出一條晶瑩剔透既玉腿，伸過黎放喺我兩腿根部，輕輕摩擦。

“呼。。。啊。。。” 我大吃一驚，差d噎到嘴裡的飯。

身為老師，竟然比一個year 1既學生妹咁樣踩。。。

男人既尊嚴叫我應該將佢對腳挪開，但一陣陣舒爽既感覺如電流般傳來，又令我做唔出。。。

我既呼吸越黎越粗重。

琪琪扁扁嘴，笑道：“老師做咩停曬手唔食野？人地煮得好辛苦架，快d食啦。” 伸出筷子夾左塊魚肉，放到我碗內。

“哦。。。好。。。唔該。。” 我吞吞吐吐，低下頭夾飯。

褲襠處，佢隻腳既動作完全無停下，甚至變本加厲，將另外一隻腳都放埋上黎，輪流上下上下咁摩擦。。。

我面色赤紅。

琪琪一邊食飯，嘴角微微掀起。佢似乎明白了: 我無論幾有錢都好，本質上仍然係個M男。主動權，喺性方面，永遠係佢手中。

肉棒係最誠實的。佢唔知自己正比一個後輩目無尊長咁踩緊，只懂在柔軟既刺激下，憨直地越來越硬。。。

飯局，就咁樣香艷地繼續。。。

請各位鐘意既記得正皮+留言

高汁 支持你

thanks

出多啲

正皮之餘記得幫手推

快啲埋牙啦

拓也哥

不知不覺，我條睡褲已經連同底褲比琪琪強行用腳扯下。

我既私隱部位，就咁赤裸裸暴露喺空氣中。

佢晶瑩既玉足夾住巨龍，輕柔咁上下套弄起黎。

琪琪既小腳，白嫩細膩，柔滑彷如無骨，同時非常靈活，輕鬆自在咁玩弄腳下既陽具。一時輕踩棒身慢慢摩擦，一時靈活地喺蛋蛋上面打圈圈，仿佛好似小孩子惡作劇既搔癢，如羽毛劃過一般。。。

真係好撚爽。。。我究竟帶左個咩妖精返屋企。。。

我微微喘息，眼中見到既，係對面琪琪挑逗般既眼神，甜蜜到可以讓人深陷其中既笑容。。。

本質毒撚既我唔敢直視她放電一般的美目，一邊扒飯一邊害羞地低下頭（我已經唔記得左自己先係包養佢既人）。

映入眼簾既，卻係玻璃檯下佢對白嫩筆直既美腿。。。

腿控基因再次被激發，我既陰莖即刻更加昂首挺胸。。。果然我都係唔望得腳。。。

琪琪見到我望佢對長腿之後，腳下既小弟弟馬上變得更硬更火熱，心入面暗笑，一邊咀嚼一邊饒有興趣咁望住我。

然後，佢一隻手將真理褲既褲腳輕輕拉高，將褲扯到近乎大腿根部，一雙甜美可口既白滑美腿毫無遮掩地完全展露喺我眼前。

我雙目睜圓，喉嚨咕嚕呑了口水。巨龍充血更快，此刻跳動更劇烈了。。。

“嘻嘻。。。！”琪琪終於忍唔住笑出聲，覺得我呢個恩人好可愛。

“喂你笑咩。。。呢個係男人自然反應。。。”

琪琪腳上既速度慢慢加快，仿佛想打斷我既抗議。佢一隻腳挑逗蛋蛋，另一隻用細滑既白嫩腳背搓揉肉棒既背部，由陰莖根部掃去冠狀溝，一下一下咁，輕柔而規律地摩擦，仿佛用洗衣板洗衫一樣。。。

“唔。。。額。。。啊 ----- ” 我終於忍唔住呻吟出聲。

精關既防禦，喺對面美女溫柔既攻勢下完全崩潰，億萬子孫決堤而出，盡數射喺佢腳背同地板上。。。

舒服到震。

“呢個係老師今日幫我既回報。” 琪琪嘻嘻一笑，如一個小天使。“你去廳到刷牙先啦，我等陣清理完地板之後就洗碗。”

我點點頭，無力地著返褲。。。

屌，應該係去廳到睇電視，點解我會打左刷牙

個feel即刻好似精神病院咁

Btw正皮留名推

thx 巴打

P牌推唔郁好睇，文筆唔錯，加油

P牌推唔郁文筆唔錯，好睇，加油

睡房內。

我訓喺床上，眼光光望住天花板，回想緊今日發生既事。

條女真係人間極品，又可以做家頭細務，又滿足到我性需要。。。好唔好索性叫佢做我女朋友？

我思考著。

突然響起敲門聲。

“琪琪？”

只見甜笑著的琪琪，抱著一個枕頭入黎：“陳老師，我可唔可以同你一齊訓？我自己一個訓唔著”

“下？” 同一個個香噴噴既大美女同床共枕，某程度上係煎熬。。。都唔知訓唔訓得著。

唔等我回應，佢將枕頭放喺我隔離，就咁鑽入我被窩。

琪琪一d都唔含蓄，就咁側身，當我係攬枕咁抱住我。少女沐浴後既體香鑽入我鼻孔，豐滿既胸部就咁印喺我手臂上。。。

好軟。。。好大。。。平時都睇唔出原來佢咁有料。我內心一陣激動。呢一刻同一個少女既香軀緊貼著，個心跳得好快。。。如果唔係頭先食飯個時出完火，而家肯定黎多次。

“陳老師，你知唔知，我曾經發過誓，邊個解決到我屋企既問題，幫到我爸爸，即使佢係一個80歲既阿伯，我都可以跟佢想點就點。。。估唔到個個人竟然係自己既老師，又溫柔體貼，個樣又ok。。。” 琪琪喃喃到。

我呆左一下，心入面湧起無限憐惜，側過身輕撫佢既髮絲，“唔好再諗咁多。而家一切都過去啦，你跟住我，日後美好既日子多的是。” 說完，輕吻了她的額頭一下。

琪琪呆了，面色變得緋紅，重重點了下頭。

“快d訓啦，聽日星期一要返學啦。”

我心內一片安詳，就咁樣抱住佢，慢慢睡著。

呢一刻，我地兩個都唔知道，相互既情愫慢慢萌芽。。。

咁快搵個女朋友？

啱啱先開始有桃花咋喎

第二天朝早，我同琪琪食完早餐，就渣車一同出發。

距離學校仲有一段距離既時候，琪琪突然說：“陳老師，你喺度放低我，比我行先，如果唔係我驚人見到我地一齊。。。”

我心想也是，因為學校既規矩係唔比老師同學生拍拖既。就比佢落車行先。

“拜拜！” 琪琪蹦蹦跳跳。

我笑著揮揮手。

殊不知，在我地身後，一道身影驚愕地望到呢一切。

“童琪琪竟然傍上左陳大少。。。？我都仲諗緊點同佢拉近關係，估唔到個細路女已經落手落得咁快。。。真係長江後浪推前浪。” 身影咬著牙，面色微微扭曲，似乎極為不甘。。。

------------------------------------------------------------------------------------

“陳老師你同琪琪。。。似乎關係唔一般。。。？” 辦公室內，江琳向我耳語低聲道，似乎很感興趣的樣子，一臉嬌俏。

“下？江老師。。。你點知。。。”我十分緊張，萬一江琳公開。。。

“我今朝見到你地。。。你放心，我會守口如瓶。”江老師咯咯一笑，似乎很有趣的樣子。

“哦。。。”

“祝福你地兩個。。。嘻嘻。陳老師要好好對人啊！”江老師低聲笑道，揮揮手返回自己座位。

我微微苦笑，“唉，都係比人見到。。。” 繼續埋頭工作。

我不知道的是，背後江琳正一臉冷笑地望著我。

“307課室，喺呢度。。。” 跟住時間表指示，我黎到呢度。

係一堂口交既選修課程。

一入去，馬上見到江琳正喺度講解理論。原來呢一堂係佢負責？

“喔！係陳老師！” 角落一道聲音大叫。

原來係琪琪。佢竟然都有報呢個課程。

“喔，我地既測試員到左啦。” 江琳微笑，性感地舔了舔唇，職業裝露出了深深既事業線，走過來同我講：“陳老師。可唔可以麻煩你訓喺講台上面？” 我唔肯定自己有無睇錯，但江琳頭先似乎閃過一絲不懷好意既笑。

“哦，好啊。。。” 我答應了，然後訓喺上面。

“琪琪你坐咁後睇唔睇得清楚咁，你坐上黎第一排啦。” 江琳命令。

琪琪愕然，：“啊，好的。”

“我而家開始示範，你地要仔細睇住。”江老師一邊說，一邊解開我條皮帶，褪下我條西裝褲。

很快，我既私隱之處就暴露喺眾多美女既目光下。

江老師嘟起香唇，仿佛要品嘗美食似的，開始舔我的肉棒。

“喔~哦哦哦哦。。。！！！” 肉棒一進入江老師既口，我既呻吟聲就出黎了。江老師今日同interview個時完全唔同，似乎係特別認真。

“sss---sssssssss--ssss”口水聲響起，江老師開始使勁地吸我既龜頭。舌頭好似品嘗雪條咁舔下舔下，好快又整根含住，開始抽送。

“啊啊--” 江老師既小嘴又暖又軟，加上舌頭刻意向我龜頭刺激，我既叫聲完全壓抑唔住。

個頭向左一睇，只見坐喺第一排既琪琪面色好難睇。我心裡突然微微難受。

“蛋蛋都要照顧。” 今日江老師既口交似乎特別激烈，就咁索索聲將我睪丸吸喺口入面，柔柔地吮吸，我兩粒蛋蛋輪流喺佢口中好似浪花咁翻滾，比佢食得津津有味。剛硬如鐵既肉棒都逃避唔過江老師既照顧，佢一雙玉手握住棒身，一左一右咁向相反方向擰，仿佛想擰乾一條濕毛巾咁。

“嗚嗚嗚唔嗷嗷嗷？！” 我理智已經完全崩潰，頭先見到琪琪唔開心既難受剎那消失不見。面子問題已經完全拋諸腦後。極致既爽快如電流般“蓬蓬蓬”一下下、由下身衝擊上我既腦海，似乎只有放聲叫出黎，先可以舒緩到下身個種痕癢到極點既感覺。

307課室內，響徹著我舒服既叫聲，以及江老師吮吸吹笛之聲。

課室內既學生，已經察覺到情況唔太對路。

琪琪眉頭緊皺，面色複雜。雙手握緊裙擺。

江老師緩一緩，終於鬆口，一邊抽送此刻已發漲到極點既陰莖，一邊微笑說：“琪琪同學，麻煩你，可唔可以幫我拎個度杯冰水同暖水過黎？”

琪琪正發呆，猛地一震，“哦。。好既江老師” 然後就將桌上既兩杯水遞比江琳。

“喔，你唔使返位啦，就係度睇啦，可以學得清楚d”江老師溫柔地說。

“下？喔。。。好。。。”琪琪手足無措咁企喺我隔離，望住我。

我望住佢失落既神色，覺得好心痛。

正想開口，下身就傳黎冰鎮既刺凍感。

“哇。。。” 原來江琳已經含住一口冰水含住我枝棍。

然後係熱水。“嗯嗯嗯嗯。。。”

冰水。

熱水、冰水、熱水。。。

我已經不知時間過了多久。我既靈魂已經完全比江老師吸走，腦入面，只有最原始既快感。

琪琪眼圈已經紅了，但我完全無見到，還在呻吟。

“唔。。。啊哈。。。。啊哈。。。啊哈” 我自己都無察覺，原來自己已經舒服到傻笑起黎。

江老師見到琪琪既身軀已經喺度顫抖，暗暗一笑，櫻桃小嘴開始加速抽送。

我情不自禁咁抱緊江琳既頭，“嗷嗷嗷嗷嗷嗷嗷啊---------”肉棒裡每粒精子都在躁動抗議，要噴射出黎。。。

！！！！！！

終於，我喺一個暖水既環境下，將精華盡數射曬出黎。。。

高潮既餘韻，足足持續左兩分鐘。這是我從未試過的。

混亂既腦袋終於慢慢恢復清明。

只見眼前琪琪已經係滿臉淚珠。

而妖媚既江老師吃吃笑著，指了指外面。

原來我既精，竟然噴射到去第一排d座位度， 一位女學生正尷尬地望住我。

好撚正

正到呢

爆更來的

lm

鋪墊來的

呃撚含

逆 NTR

終於入戲肉，估你唔到
PISH

Lm

巴打你忠實Fans
覆得咁密
唔係認得你個名真係以為你係分身

大家唔洗急，等我含醒樓豬

已 cut pornhub plan

做個統計，大家接唔接受到/想唔想睇ntr。 (雖然我未必會跟民意)

好阿屌
不了

唔想

講故台等候樓豬出文嘅手足人山人海

睇開d啦ching，甜故都係女來女去姐

課堂結束後，同學們面面相覷。

一般而言，專業導師係唔會幫測試員出火的。一般既教學做法，係先在課堂上輕描淡寫、出3成力左右示範唔同技巧，然後交比同學實習，幫測試員出埋火。

要知道，風俗學院既導師每一個都係神臺級既存在。如果出去提供性服務，最低最低都係七至八萬蚊起跳，仲要係無得打真軍個價。導師一般不會白白便宜測試員。

“江老師今日咁認真做咩？”

“係lor，仲要唔比我地試。。。”

“唔知做咩。。。”

女學生們七嘴八舌咁討論。。。

-------------------------------------------------------------------------------

接下黎幾日，我同琪琪既關係可謂降到冰點。

琪琪整日目無表情，但都按照約定，負責屋企家頭細務。

我心情複雜，望住佢洗碗，輕輕歎了口氣。

但心底處仍然忘不了今早江琳帶比我既極致爽感，無可否認，個種爐火純青既技巧，係琪琪比唔到我的。。。

--------------------------------------------------------------------------------

江老師當日課堂上既奇怪，好快淹沒喺另一種校園熱門話題度：同藍帶學院既風俗比賽就快要開始了。

藍帶學院係世界排名第二既風俗學院。雖然排第二，但實際水準同我地皇家學院不相上下。只不過我地學校professor research既output比較多d，先可以力壓藍帶學院排第一。

單論practical性服務水平，係五五波。

而我地每年都會喺國際風俗協會舉辦既比賽下，比一次賽，受到世界關注。

比賽規則好簡單，每隊三個女學生，各自幫對面隊既測試員打飛機，邊個測試員先射出黎，個隊就當輸。

既係對學生性技巧既考驗，亦係對測試員忍耐力既考驗。

正式比賽，會喺一個月後開始。

但正如《Slam Dunk》咁，正式比賽前硬係會有場閉門熱身友誼賽（有無人解釋到）。

友誼賽，就係三日後，形式將會簡化為一對一單人賽，即一個女學生對一個測試員。

呢一日，我同江老師、蔣老師負責迎賓，接待藍帶派黎既交流團（唔係比賽），算係友誼賽前雙方既一場學術交流，觀摩下對方既課程文化。

藍帶學院派黎左四個少女，但好明顯以其中一人未首。

呢位少女身穿紅色連衣裙，烏黑秀髮輕輕巧巧地垂腰。美目亮如清水，面如明月，五官精緻到極點，仿佛係仙女一般。一顰一笑，都可以令每個男人心跳加速，面紅耳赤。

我吞左口口水，望向佢玲瓏浮突既傲人身材，渾圓豐滿既酥胸，擠壓出一條深不見底既事業線。雙腿修長雪白，筆直芊芊，滑嫩性感，仿佛可以嫩得捏出水來。。。

此時既佢，目無表情，完全係個冰山美人，高高貴貴，帶住一股上位者既氣質，更能引起男人既征服慾。

天使面孔，魔鬼身材。。。完全係人間性器。

江老師輕聲到：“佢叫冰藍，係藍帶學院一個天才既資優少女，成個學院喺佢加入後聲名大振。佢，會係我地今次既勁敵，亦會係你既對手。”

我望向冰藍，只見佢天使般既美眸如牙月彎彎，望向我時，卻閃過一絲不屑的笑意。

嗚啊！
佢地幾時再係屋企玩小惡魔色誘

我地將代表團帶入一個課室。

課堂正進行中，一個女學生正進行presentation，一邊用一條假j demonstrate手淫技巧。

冰藍望左一陣，搖了搖頭，輕蔑一笑：“如果你地既學生只有呢個水平，我只能夠講，今年你地比賽都幾難贏。”

全場寂靜，對佢怒目而視。

“唔信？” 冰藍冷笑。

走過來，就開始解開我皮帶。

單係除緊褲過程中，佢修長既手指已經有意無意划過我既敏感地帶。當底褲完全褪下既時候，我既巨龍已經完全勃起。

冰藍對全場笑說：“就比你地睇下我地既差距。”

潔白無瑕既小手，開始握住我既陰莖，慢慢套弄。

“啊斯——” 冰藍既小手很冰凍，但卻成為一種特殊既刺激。

佢既手法好熟練，手腕輕搖，上上下下，有一種仿佛帶著魔力、特殊既節奏。我既小弟弟喺佢手中好似母親搖籃中既嬰兒一般，被溫柔地照顧、揉捏。。。

我呻吟一聲，情不自禁地閉起眼享受她的小手。

冰藍一臉漫不經心，顯然三成功力也沒有用到。

佢沒有用任何特殊既技巧或者手法，沒有用潤滑油，沒有加速，用的完完全全係最樸素既基本手法，十指纖纖地輪流輕撫棒身、龜頭、蛋蛋、冠狀溝。。。。

我想起了母親的搖籃曲。

這不是電流般撕心裂肺既刺激，而是好似一個工作了半天、疲勞不已既人，泡入溫泉個種舒適感。。。

“阿—啊—啊—” 我閉著眼鼻孔透出既氣息慢慢越來越熱，我的呻吟不是大叫大喊，而是低沉而緩慢既噴息，除左小弟弟被刺激得愈來愈硬，身體其餘所有肌肉、細胞都係詭異地愈來愈放鬆，工作左一日既疲勞完全消失了。。。

好舒服。。。啊。。。。

江老師和蔣老師看著冰藍既套弄手法，面色愈來愈凝重。

“係爐火純青、已經返璞歸真既手法。。。” 二人對視一眼，心靈相通。

“差唔多啦，將d有害物質射曬出黎比我啦。。。” 冰藍在我耳邊語聲輕柔，仿佛哄小孩似的，帶著催眠。。。。。

她五指伸直，像一個攪拌機似的吸住我的肉棒，輕輕轉動，另一隻手溫柔地用指甲刮弄我的陰囊。。。

好癢。。。。。。

我大腦突然一陣麻痺，精關就這樣被無聲無息地攻陷，一股精子突然好似瘋狂咁昂首噴射而出，口吐白沫地投降。。。

“乖啦。。。” 冰藍好似一個大姐姐獎勵細佬咁，用食指點點我仲高漲緊既龜頭。。。

過了半晌，我先至好似由陷入一場美夢咁醒過來。。。

整個課室都面色複雜地望住我陶醉既神色。

而冰藍則揮揮手，帶著代表團走了。

只留下一根仍然高聳的肉棒、褪在地上的西裝褲、以及一地精液。

“係一個功力唔會比我地老師差既天才。” 江老師面色複雜地說：“今次比賽麻煩了。。。”

我望向墻上既鐘，頭先冰藍幫我除褲既時候係10點05分，而宜家只係10點08分。。。

我大腦一片當機。

原來我只係支持左三分鐘。。。

冷凍之手

屌 無人

3分鐘

推 冰藍好似仲正 食埋男主更好

寫得好正，射到第一排

睇到呢句笑左

有人

好正, 直頭可以拍動漫

呢個故事的確係走h漫風

正，留名

屌

距離熱身賽只有三日，特訓開始了。

江琳話，學生方面我地無一個可以贏到冰藍，所以勝利既關鍵，係我呢個測試員既忍耐力。

所以，呢三日佢一直幫我特訓。而我地既關係，亦都喺呢幾日急速升溫。。。

不知不覺，我已經唔記得左要搵琪琪做我真正女朋友呢件事。。。

---------------------------------------------------------------------------

比賽前一日。

江琳既教職員宿舍內。

我背靠床邊，坐在地上，手執一張紙，念念有詞。

紙上寫著一堆毫無關聯既英文字母。

y, a ,g,c,t,w,f,s,j,s,d........

我既任務，就係要背曬呢堆字母既次序。

“y。。。a。。。g。。。。哈啊。。。g。。。唔。。。”。我艱難地背誦。

點解會咁難背？答案好簡單。

江琳就坐喺我背後既床上，一雙性感長腿穿著肉色絲襪，晾喺我肩膀上面，大美腿左右貼在我臉頰上，好似螃蟹咁用腳鉗到我實一實。沿著小腿望下去，佢一雙雪白如玉既美足，正喺度玩弄我既丁丁。

靈活既腳趾，不斷上下磨蹭我既龜頭，仿佛一件很好玩既玩具似的。

呢段時間，江琳已經完全明白我係M男，所以佢對症下藥。

呢個訓練，係主要練我轉移注意力既能力。當我背到字母既次序之後，就算係成功左。

“江老師。。。我背唔到。。。”我艱難地說。

江琳喺我背後，我望唔到佢咩表情，但我肯定佢喺度笑。

佢靠上前去，喺我耳邊柔聲到：“陳老師加油，你一定得架。。。將注意力放喺張紙上面，咩都唔好諗。。。集中。。。集中。。。” 佢從後輕輕攬住我脖子，濕潤清香既髮絲垂在我面前。令人心動既洗頭水香氣同佢女性體香混合一齊，好好聞。。。

說話時，佢動作都無絲毫停頓，右足輕輕咁挑撥我龍頭，左足就輕輕用兩根玉趾捽弄已經青筋爆現既龍身。。。

一個床上，一個床下，我地兩個就咁樣用一個奇特既姿勢鉗埋一齊。。。

說實話，我宜家已經明白佢既目的。

我心知肚明。江琳係一個極工心機既女人，由入學面試開始佢知道我既身份背景，就一直刻意接近我，想做我情人。。。

同琪琪唔同，江琳呢個人極有目的性。

但問題係，我完全拒絕唔到佢。我相信世界上無一個男人拒絕到。

如果話琪琪係青澀既果子，江琳就係熟透既水蜜桃，對男人無論心理定生理都了如指掌。

“”y， a ，g，c。。。t，w。。。w。。。唔唔。。。嗄。。。“”

江琳穿著肉色絲襪，令佢對淫腳踩我脆弱部位時，每一下動作，每一下摩擦都更細滑。。。

發漲既陰莖抽下抽下，似乎就快要喺佢性感美腿之下嘔白沫。

“唔好放棄。”江琳馬上停下動作。吸吮著我耳仔，十指彎曲，用指甲溫柔地R我乳頭，“要背好先有得射。聽日比賽啦。”

“唔唔唔。。。好。。。”

就咁樣，每次當我就快射既時候佢就會停下來，比我回氣，然後繼續用雙腳好似鑽木取火咁左右磨我碌棍。。。

“y、a、g。。。” 我仰著頭喘氣，努力壓制干擾我的快感，繼續搏命背。。。

---------------------------------------------------------

我足足用作2個鐘頭先背到。

作為獎勵，我喺雪白美足包裹下既隙罅中爆發了。

“哎呀~對絲襪新買架，又要再洗過啦。。。” 江琳嫵媚地嘟嘟嘴，美眸水汪汪地望住我，將被白色污穢弄髒的絲襪慢慢脫下。

我狼狽地穿上褲子落荒而逃。

“嘻嘻。。。而家d後生仔真係可愛。。。” 美婦看著我背影，掩嘴輕笑到。

望到我遠去，江琳打通左個電話，輕笑道：“冰藍？有無興趣同表姐做個交易。。。”

江琳就快要將琪琪軍

同藍帶學院既風俗熱身賽終於開始了。

賽事喺頓修大球場舉行。

我吞了口口水，有d緊張，始終係我第一次比賽。

琴日我先由江老師口中得知，風俗比賽有一條不成文既規定。獲勝既一方，測試員可以任意指明對方一位隊員黎滿足自己一切要求。今日係單人賽，即係話連揀都唔使揀。

勝者可為所欲為，敗者無權說話。呢個就係殘酷既風俗世界。

雙方學生喺觀眾席就座。

我望向對面，只見對方一個中年大漢站了起黎，想必是對方的測試員。

我暗暗留意。

江琳說：“集中精神，不要受對方干擾。” 又對我說出很多打氣既說話，我練練應是，很是感激。

呢個時候，冰藍都換裝出現了。我心中疙瘩一聲。

佢只係簡簡單單地著住一件oversize既男裝白色襯衫。

無其他了。

真係無其他了。

但係只要係男人，就知呢套裝束既殺傷力有幾大。

兩條雪白如藕、光滑筆直既性感美腿就咁坦露出黎，海藍色既內褲喺襯衫遮掩下若隱若現。

柔順既長髮垂在兩肩，天仙般既容顏，神色卻一片冷艷，仿佛係一個高傲既御姐。

單單係見到佢呢身裝扮，我已經有生理反應了。

皇家學院既學生們議論紛紛：“冰藍今日咁既裝扮，應該係用腳交出戰。。。”

腳交嗎？好彩我一早預備好了。

呢個時候，工作人員突然走過黎：“岩岩收到通知，你地皇家既隊員洪天麗臨時有事黎唔到，而家要由對面參賽者挑選對手。”

“下？咩話？” 大家一片愕然。

風俗比賽，一方臨時缺席，另一方就有挑選自己對手既權利。

江琳假作驚訝，但好快冷靜落黎，點點頭，喺我唔察覺既時候，悄悄向冰藍打左個眼色。

冰藍收到通知，走過黎望望皇家學院既成員，目光鎖定喺其中一人身上，：“妹妹，就你啦。”

我隨眾人既目光望去，竟然係。。。琪琪？

琪琪張大了嘴，一臉驚訝。面色複雜地飛快地膘了我一眼。

一諗起琪琪要幫對面既中年男人服務，我個心猛地沉了下去。。。

黎 -> 嚟

既 -> 嘅

好文
我心目中的江老師

我個人好鍾意江老師

我們四人，雙雙分別走進兩個並排的巨型玻璃室內。

玻璃室係完全透明既，只有墻壁隔住，兩team人可以輕易睇到隔離室既戰況。

我同中年男人，分別坐喺各自既nuru式小板凳上面。

一個禿頭裁判走過黎，宣佈：“選手進場。童琪琪，以口交出戰。冰藍，以乳交出戰。。。”

咩話？童琪琪選擇口交，而冰藍竟然揀乳交。。。

我同江老師唯一無練習既，就係乳交。係巧合？定係。。。

“開始！”叮的一聲，我無時間思考下，裁判已經宣佈比賽開始。

“速戰速決啦，唔好浪費我時間。” 冰藍平淡既語調響起，就咁開始解起白襯衫既紐扣。

我咕嚕地吞左口口水。

一對雪白粉嫩既豐滿奶球，就咁好似啫喱咁彈出黎，足足有34D。

佢擺動美腿，跪喺我面前，冰冷既小手握住我肉棒，然後放喺佢粉色既乳頭上輕輕摩擦、像蹭玩具似的。

“呃呃—” 我猛地弓起腰。唔使五秒，我既細佬已經迅速由海綿體充血到鐵棍狀態。

冰藍巨乳前壓，手握巨龍，好似拎住條薯條點番茄醬咁，不停將龜頭向自己乳頭擠壓，嬌嫩雪白既肉球喺鐵棍擠壓下，不斷凹凹凸凸地變換形狀。倔強既冠狀頭部一下子好似陷入軟綿綿既沙發咁，透唔到氣。

刺激下，我竟然開始起雞皮，肉棒舒爽到好似夏天食到雪糕咁，不知不覺已經紅漲到極點。

身體既血液，開始向一個地方瘋狂匯聚。。。！

“熱身完畢。” 冰藍淡淡說道。佢將潤滑油唧喺深不見底既乳溝之中，張開芊芊玉手，將油均勻地塗喺渾圓粉嫩既奶球上。

此時，冰藍飽滿既雙峰塗滿了KY，就好似滑膩甜美既布丁咁，看上去非常可口誘人，又挺又彈，讓人恨不得咬上一口。。。

就咁樣，我既脆弱部位，就咁樣被行夾柱之禮。

在空氣中原本空虛孤獨既肉棒，在剎那見被兩團啫喱完完全全地包裹起來。

完完全全地陷入軟肉當中，隱沒不見。

！！！！！！！！！！

好滑、好軟、好暖。。。。！！！！！！

兩團柔軟，輕輕巧巧地將在浪海中努力掙扎既陽具溫柔地淹沒，並開始有節奏地上下滑動。傳來的快感，令我此起彼落地起雞皮疙瘩。

飽滿中潤滑油發出吱吱吱的叫聲，仿佛係巨龍落難既求救聲，努力在乳海中探出頭來。好不容易露出來一點，又馬上被淹沒，再探頭上水面、又被淹沒，反反復復。。。

明眼人都看出，距離肉棒在波濤洶湧中筋疲力盡、吐白沫放棄抵抗，只係時間問題而已。

“唔~嗷、嗷、嗷、嗷！！！” 壓抑到極點既呻吟聲，開始從喉嚨漏出黎。

皇家學院既成員見到我眼色已經赤紅，紛紛擔心地議論起黎。

藍帶學院既學生，則一臉興奮。。。

more

留名支持

如果有人睇可唔可以正個評or留個言
一個人打好似有d空虛

溫唔到書仲要考dse架

本身趕緊功課，點知睇呢個post仲專心過做功課

Me2

留名支持
寫得好好睇

風俗應該有毒龍鑽訓練，亦符合m男特質

欣賞你
甜得幾好

push

唔抽筋好勁
BTW LM

除埋褲 點知係呢到停???

More

菊花CLS
不過...

琪琪

毒男仍然處未破

支持樓主

加油

忍住唔好爆呀，贏左可以爆獲甘既

琪琪示意圖

冰藍示意圖

男主俾人ntr
要棄故了

我可以保證，呢次會係故事唯一一次ntr，之後唔會再有

阿寧？
台灣果個？

好正

等緊孖妹，起雙飛劇情

等緊冰藍希望樓主唔好寫佢變G

咁落去唔係辦法，我暗暗開始焦急。

我閉上眼，嘗試分心。

“皇家測試員，請張開眼睛，比賽不允許閉眼，” 裁判聲音傳來。

風俗員既視覺刺激，都係比賽既一部分。

我無奈地張開眼，巨龍喺軟綿綿既迷人豐滿中來回穿梭既美景，再次映入眼簾。

巨龍抽動得愈來愈厲害。

“你想轉移注意力？” 冰藍冷傲地輕笑，“咁你不如轉移注意力去隔離房？”

我吃了一驚。完全唔記得左琪琪就喺隔離幫另一個男人服務。。。

我望去隔離房，只見琪琪一臉媚笑，正跪喺中年男人兩腿中間，溫柔地舔含中年人既肉棒。。。

中年男人舒服得輕輕哼著，陽具高高勃起，一臉享受。

我如晴天霹靂。

我知道琪琪此時既笑容，係學院所教，服務時應有既職業性微笑，唔係出自於真心。性服務員仿佛品嘗一條美味既香腸似的表情，可以增加男人既滿足感。

但仍然，我個心好痛。

“佢係你女朋友？” 冰藍望望問。

“未係。”

“即係差唔多係啦。”冰藍魅惑一笑，似乎有意刺激我：“你睇下佢，好似細路仔舔雪條咁舔得幾開心。。。咦？佢宜家開始奶蛋蛋咯wor。。。”

冰藍邪惡既刻意旁述，我個心酸痛到可以滴出血黎。

再望隔離，只見琪琪的確伸出了舌頭，將對方兩粒蛋蛋好似魚蛋咁輪流含喺口中，右手成掌平放喺龜頭上面，輕輕摩擦。。。

男人仰起頭，表情更加舒服了。

憤怒如火焰般在我心中升起，個心好痛、好痛。。。

我恨不得好似動漫d主角咁，一怒就可以瘋狂爆seed，激發潛能，然後逆轉勝。。。

但呢度係現實。

相反，喺痛苦既煎熬下，我竟然感受到一陣近乎變態既劇烈快感，我既致命地帶，竟然喺呢個關鍵時刻，變得更加敏感，愈發膨脹，宛如一個耍彆扭的孩子。。。

冰藍馬上感受到我肉棒突然變得更硬。

輕笑道：“真係變態。女朋友幫其他男人食緊腸仔，你仲可以愈睇愈硬。。。你而家應該做既，唔係應該即刻推開我呢個奸角，衝入隔離房阻止佢地，英雄救美咩？

唉！但係可能人地女仔都唔想你救wor，你睇下佢食得幾開心，唔知以為佢餓左三日無食飯，恨不得將人地丁丁吞落肚。。。” 佢顯露出一副興趣盎然的模樣。

冰藍刻意用嗲聲嗲氣既語調，發出淫語刺激我神經。。。兩邊豐滿雪乳包著巨龍，繼續輕柔地上下磋揉。

我腦袋一片混亂。痛苦、快感、心酸夾雜。。。

我的肉棒卻對此時形勢懵然不知，只傻傻地繼續在奶球縫隙中不斷穿透而出，仲越挺越直。。。

觀眾席中，江琳望著賽事情況，露出了詭異的笑容，喃喃度：“陳少對唔住了，但肥水不流外人田，我都唔想咁對個小妹妹。。。”

酥麻感一波波襲來。。。我腦海一片空白。。。

“”噗滋噗滋！！！” 最後一道防線崩潰，青筋猙獰既肉棒已經按捺不住內部精液的躁動，全數噴射而出，落在冰藍誘人性感的乳峰中。

好。。。爽。。。呢個竟然係我第一個感覺。

我射了。

在一個如此羞恥的情況下，我射了。

鈴鈴鈴！

“賽事結束。藍帶學院勝！”

“贏左啦，贏左啦！冰藍師姐贏左啦！” 藍帶學院觀眾席歡呼響徹。

皇家學院寂靜無聲。

冰藍笑意盈盈地望住我，沒有說話。佢接過工作人員遞過黎既紙巾，擦拭胸部後，就扣上襯衫邁動美腿離開了。

我雙目無神地癱到在地上。

我輸了。

“藍帶學院，可履行勝利者福利。” 裁判朗聲宣佈。

琪琪面色蒼白。

“頂你個肺，含到我咁爽，差d忍不住要輸。” 中年人罵罵咧咧地企起身，就咁抱住琪琪既頭，就咁粗暴地將肉棒塞入佢口中，粗魯地衝刺起黎。

“唔！。。。唔！。。。唔！。。。” 琪琪嘴上塞著中年人的陽具，忍受住一陣陣衝擊，口中被填滿的鼓起來，隨著進進出出變換住形狀。痛苦得眼淚也出來了。

“同我食啊屌你，食啊屌你！你頭先唔係含得好開心架咩？” 中年人手執琪琪頭髮，繼續怒罵，腰間繼續挺進。

我個心好似刀割咁，滴血咁痛。

我不忍再看，虎目含淚地快步離開。

“唔！唔！唔！”

賽場上，只留下還在進行口交的二人。

最虐個part已經過去，以後只會淨返爽文，請各位放心觀看

唔會

88

好心up 唔睇了

咁撚有錢 搵人買起個中年男人 請佢食屎啦

心up......
DL

適當時候有呢d劇情先好睇，有衝突觀衆又愛又恨先吸引
PS: 來自P牌仔既手動支持

各位看官們請比少少耐心，唔會再有呢d情節啦

多謝你

Fku

我同意嘅

故事大結局之前高潮位點都要再來一次

我哋都係講下嘅啫

啲小妹妹就算啦
都係江老師正啲

冥王星人表示無所謂
依種故事向來都應該係後宮向

出多d江老師

真心up

嗰種無助感

星期六。

我沉默地坐喺屋企，望住電視，

琪琪已經羞愧地搬走了。

我沒有阻止她。

雖然我知道那並非她的錯，但我還是無辦法接受自己的女人幫其他男人做這樣的事。

屋企，再次變得空虛起來。

我歎了口氣。

電話鈴聲突然響起。

“喂？”我問道。

“喂？係陳老師？” 一道成熟嬌媚既聲音響起，宛如百靈鳥般好聽。

我慄然一震，沉聲道：“係你？冰藍？點解你有我電話？”

耳邊傳來冰藍既嬌笑聲，似乎沒有了以往的冰山氣質。

“我有事同你講。我地約出黎見面啦。”

“下？”

“就咁啦。等陣四點喺XX cafe見！”然後電話掛上。

我一頭霧水，面色複雜。對冰藍，我總係有一股莫名既敵意。

如果果陣佢揀既對手唔係琪琪。。。我握緊拳頭。

去唔去好？

好

去！有食唔食

殺左琪琪啦 睇見都心up

你咁有錢
女無左咪搵過第2件囉
洗乜比一條女縛死呀

好過繼續比人凌辱

插！

有錢毒撚

一定要去

硬係覺得一邊選項故就會比連登仔玩爛

變*

最後個句唔係選項黎架，係主角心入面既考慮

冰藍
琪琪
一齊食
江老師扑個嘢都咁多諗頭
不了

故事幾好 加油 不過好似描述得唔夠 有小小到喉唔到肺嘅感覺

pls help pish

鐘意冰藍同江老師多啲

有琪琪先push

重甜！

冰藍同江老師逆3p

live留名

相信第一次係深刻啲

熱戀係唔同d

留名

我來到了約定的cafe。

冰藍坐在角落，喝著咖啡。

店裡的男人，都在偷偷斜著目光偷看她。

沒辦法，冰藍實在太誘人了。

她今天打扮甚為隨意，淡綠色的襯衫微微開領，露出一道若隱若現既迷人風景。下身則簡簡單單穿著一般青春少女最愛的牛仔熱褲，將一雙誘人性感的白滑大長腿交疊。她手如柔荑端著咖啡杯，悠然自得地喝著，仿佛一位高貴的女皇。

今天的她，不同以往的直長髮，綁起了高馬尾，將劉海梳下來，將她絕美嬌艷的容顏增添了幾分可愛，雙目流動，秀眉纖長，漂亮如仙。

平時宛如冰山美人的她，今天偶爾露出可愛一點的一面。令我心跳瘋狂加速。

不對，她是害琪琪的元兇，我點可以對她心動！

我迫自己木起口面，走近她。

“啊，你黎左啦。” 冰藍輕笑道，“請坐。”

我坐下，目光對上她明亮如月、仿佛能洞悉看穿一切既美目，心臟再次呯呯呯地亂跳起來。

我暗罵自己，面對仇人竟然咁無出息，真係無用。

“你到底搵我咩事？長話短說。”我沉聲道。

“你覺得我今日個新打扮點？” 冰藍答非所問。

“下？er。。。ok啦。” 我違心地說。事實上，今日既佢，簡直係正撚到仆街。

“你知唔知點解我今日行可愛風？” 她淡淡笑道，“我害到你無左個妹妹，個心都有d內疚，所以諗住補返比你。”

“你咩意思？” 聽到她提起琪琪，我內心怒火又再次升起。

“唔好急，等齊人先慢慢講。。。啊，一講曹操，曹操就到。” 冰藍嬌聲嚷道：“表姐！”

表姐？

我回頭望去，只見一個紅色波浪長髮既絕色少婦走過來。

她露出了嫵媚的笑，今天罕有地帶著紅色框的眼鏡，宛如一個家庭教師一般。緊身的襯衫領口打開，一抹誘人的雪白若隱若現，嬌艷欲滴。

店裡的男人，全都艱難地咕嚕呑了呑口水，不自然地微微彎腰掩飾一些生理反應。

竟然係。。。江老師。。。？！！！等陣先，頭先冰藍叫佢做。。。表姐？

“hi兩位，唔好意思要你地等。” 江琳露出了迷人的笑，坐喺我旁邊。

冰藍、江老師、我。。。

一個奇怪的組合。

“究竟係咩一回事？” 我沉聲道。

“我地就開門見山啦。” 冰藍笑道。“我地兩姐妹，想做你情人。。。”

我愕然不已，“吓。。。？”。

冰藍沒有任何隱瞞，開始道出一切。。。

----------------------------------------------------------------------------

原來，呢兩姐妹細個既時候，經歷過家族既破產。

周遭既白眼、同學既嘲笑，親朋戚友既遠離。。。

令她們從小時候已經開始萌芽扭曲既心理。

兩姐妹發誓，一定要雙雙搵到個最為財勢強大既男人，一齊嫁入豪門，做人上人，唔可以再過貧窮既生活。。。

長大後，兩姐妹分別加入兩所風俗學院，希望通過風俗界龐大既關係網，搵碼頭，搵合適自己既強大男人。二人約定，一旦一方搵到合適條件既男人，兩姐妹就會鎖定佢，務求令三人永世在一起。。。

扭曲既心理令佢地要求極高。一係唔搵，一搵就要搵最好。一般既公司老闆、富二代，她們沒有放在眼內。

直到，江琳遇到我，呢片大陸最大既財閥之子。我的出現，令她們知道，要找的人終於出現了。

由那時開始，她們已經開始佈局。

包括比賽中既事。對付琪琪，她們沒有絲毫留情。

她們的男人，必須由她們所佔有。

我聽到目定口呆，雙手握成拳頭，微微顫抖。。。

加速新文

快d 3p

叫埋琪琪4P

“你兩個，簡直係喪心病狂。。。你地竟然咁。。。” 我怒道。

我不能相信，佢地竟然可以對琪琪如此心狠手辣。。。

“人不為己，天誅地滅。” 冰藍沒有一絲慚愧，仍然在輕鬆地笑，仿佛一切盡在掌握，就如高高在上的帝皇一樣。

“琪琪唔適合你。”江琳插嘴了: " 再者，你應該知，琪琪其實喺跟你之前已經唔係處女？”

她頓了一頓，靠在我耳邊呼氣，輕聲說：“我表妹，仍然係處女。。。”

甚麼？？冰藍仍然係處？我不敢置信。

冰藍微微一笑：“你唔信？遲d你就會知係咪真。。。”她翹係白藕般的腿，身體微微向前靠弄，胸前的事業線馬上被擠得更深。漂亮的大眼睛饒有興趣地望住我：“ok。。。咁而家就係淨返你既答復啦。就等我地聽下你答案？”

我腦海中一片混亂，天人交戰。

如果呢個係小說，冰藍同江琳肯定係屬於奸角，不擇手段既奸角。

但現實中，奸角會有報應嗎？

如果我宜家馬上怒摔椅子拂袖而去，係可以令佢地計劃泡湯，幫琪琪同我都出一口氣。但係。。。

目光前，係一雙曾經將我包夾到口吐白沫的雪乳；瞄向旁邊，係一對曾經將我揉踩到決堤噴精的美腿。。。

如果我答應，以後就等於每天置身於極樂既天堂。。。

--------------------------------------------------------------------------

良久，我終於開口：“我唔會接受任何形式既背叛，任何形式。否則，我將會動用家族一切力量毀掉你地兩姐妹。。。”

冰藍終於燦爛地笑了，美得宛如出水芙蓉，“你放心。喺你呢一刻應承開始，我地生就係你既人，死就係你既鬼。” 她再品嘗一口咖啡，“我冰藍既承諾，永遠有效。”

---------------------------------------------------------------------------

確立關係後的第二天，她們就雙雙搬進了我的豪宅。

正！

可唔可以叫埋琪琪4p

但係可唔可以申請一場糟質下佢地

必須大大力懲罰佢地

今晚仲有冇文

有排玩

玻璃門外，江琳正在我的私人游泳池中游泳。

我同冰藍性格較冷，選擇在屋企室內呆著。

此時的冰藍，穿著粉色的緊身小背心，以及一條迷你黃色小短裙，露出大片白滑如絲綢的肌膚，清涼之極，看得我食指大動。

平時既冰山，竟然有咁家居少女既一面。。。

好唔好而家做d咩呢？之前好似話佢仲係處。。。

反而係冰藍，見到大廳中央有個三角Steinway鋼琴，走過去打開琴蓋，隨意按了幾個鍵。

ti-mi-fa。。。

她發著呆，看著琴鍵，心神恍惚。

看著她的神情，我不由問道。“你無事啊嘛？”

她一邊按，一邊露出了回憶的苦笑：“你知唔知啊，我好細個個時都係學琴架，屋企中仲有一部琴。。。當然個部係直身琴，無你呢部咁好。然後，我屋企人陷入經濟危機，就將我部琴賣左，而我呢，當然都無錢再學琴lu。。。” 她嘗試講得很輕鬆，但仍隱藏不住苦澀。

她再按了幾個毫無規律的琴鍵，發出刺耳的聲音，苦笑道：“你睇下我，連邊個音打邊個音都唔記得啦。。。” 她神色落寞，顯然回憶起了小時候痛苦的過去。。。

不知為何，我心中也隨著隱隱作痛。

我走過去，笑道：“你想唔想聽首歌？我彈比你聽？”

“你識彈？” 她美眸呆呆地注視著我。

“廢話，如果唔係買部三角琴黎做咩。” 我沒好氣地道，拉出琴椅坐上去。

小時候開始被父母迫學琴，好歹我都學到演奏級，而家終於大派用場了。

“要揀首女仔鐘意聽、浪漫少少既歌。” 我暗尋思。“啊，有啦。”

手腕輕垂在琴鍵上，降A大調的旋律就出現了。

係李斯特既liebestraum：愛之夢。

悠揚浪漫的旋律，緩緩響起，仿佛係詩人對愛人既告白。。。

一曲既終。

今日唔知點解手感特別好，我自己都特別滿意。

我扭過頭問冰藍：“你覺得點。。。”

她沒有說話，一對明如秋水既漂亮大眼，只是癡癡地注視著我，面色微紅，宛如一個嬌艷欲滴的蘋果。。。

時間仿佛在這一刻停滯了，天地間只剩下我們兩個。

終於，她笑了。

笑靨如花。

真的很美。

“多謝你，我好鐘意。。。”良久，她緩緩開口。

接著，慢慢俯下身，與我愈來愈近。。。

她長長的睫毛，慢慢閉起雙目。將櫻唇，輕柔地印在我的嘴上。

很軟、很甜。。。

她今天梳的是空氣劉海，髮絲柔柔地刮在我額頭上，癢癢的，輕輕的，仲伴有少女的獨有髮香。。。

那一刻，我感覺心臟的跳動仿佛也停止了。。。

----------------------------------------------------------------------------------

我為她彈奏一曲後，她心情似乎突然好多了，提議我們跟住江琳，出去泳池游水。

“吓？但係我唔識游。。。” 我感到為難。

“下？咁你屋企整個游泳池黎做乜？” 她難以置信。

“我點知wor。。。間屋買黎既時候已經連住個泳池架啦。”

從小到大，我都對游水無乜興趣。好好地一個人做咩要落水？

“唔識咪要學lor，姐姐而家大發慈悲教你。” 她心情很好，話語也俏皮了。

冰藍牽起我的手，她的手很軟。道：“我地上房各自換件泳衣先，等陣出黎集合，無得傾。”

“哦。。。咁好啦。” 我無奈道，心想學學自己未知既領域，都係一件有益既事。。。。然後就上房換泳褲了。

我唔會接受任何形式既背叛，任何形式。否則，我將會動用家族一切力量毀掉你地兩姐妹
呢句好撚正好似主角腦海入邊人神交戰到底幫琪琪好定係投降好咁樣，最終都係敗喺自己嘅色慾之下但係又想攞翻個尾彩
加速

頭

正

點解可以咁正
冰藍 投降啦

幾時屌閪

叫埋淇淇返嚟

快d拎呢兩條女去做比下人肉便器, 然後搵番琪琪返來

做頭一批追故嘅人係幾辛苦，尤其係甜故

你兩條友搵個中年射我琪琪, 我係主角就搵一班中年肥漢同兩條女慢慢玩
ps: 咁樣唔涉及NTR啦

出文出到世界大戰
BTW MORE

小弟ge第一次留畀樓豬你了

乳交jeng

唔係大戰既, 本子睇得多上腦

屌如果要犧牲既，就唔好幫琪琪改名，求其叫阿四咪算，原本想睇主角食好西，宜家變老漢摧花

3p

咁快就live

突發主角底已起

Live

幾時有得屌

快啲食左冰藍隻豬啦

唔虐唔好睇
純愛返去睇純愛故啦
風俗學院預咗比其他人食

我穿着一條簡單的泳褲，就這樣走進泳池。

江琳靠在池邊休息，戴著墨鏡，喝著一杯蜂蜜，好不寫意。她身穿藍一身色比基尼，兩顆渾圓的豐乳浮在水面，仿佛兩顆鮮嫩多汁的大大水蜜桃。
泳池水光潸潸，隔著水面可隱隱約約見到下身誘人白潔的膚色，波光粼粼地在水流搖晃。。。

看著迷人的風景，我吞了呑口水。要是在街外，肯定馬上被視為變態。。。

她看到我，嬌笑著揮揮手，嚷道：“快d落黎游啦！咁好天氣都匿埋喺室內，真係服左你。”

我尷尬地笑笑：“我唔識游。要等教練。” 語聲未完，拖鞋聲“咯咯咯”地傳來。教練來了。

冰藍穿著三點式藍色間條比基尼，披著一件白色薄紗，邁動修長性感的白滑長腿走過來。性感的泳裝，展露了她前凸後翹、玲瓏浮凸的魔鬼身材曲線。

她的玉腿水潤勻稱，冰肌玉骨，白滑得反光，係所有腿控男人的天賜之物。更令人血脈賁張的，是胸前兩團堅挺飽滿的34D白皙奶球，酥乳看上去香噴噴的，像剛新鮮出爐的包子，擠出一條深不見底的事業線，可埋葬多少男人的雄心壯志。

我看著她的傲人身材，呼吸變得粗重起來。泳褲裡的陽具，一下子頂開了褲子下壓的束縛，高高向前頂起了泳褲。

同頭先青春少女的打扮不同，此時冰藍將秀髮高高盤起，扎成一束，劉海側分，露出雪白似玉的脖子。加上她自帶冷傲的表情，仿佛又變成了冰山御姐，令我禁不住有點敬畏。

“落水。” 冰藍淡淡地下了命令，似乎沒有看見泳褲裡變態般頂起的帳篷。仿佛這時的她，真的進入了嚴厲教練狀態。

“哦。。。係！” 我受她影響下，不知不覺有了做學生的覺悟。

我們兩個，齊齊踩著梯級落水。

Thanks 樓主寫得超好，尤其夾腸嘅過程，真係完全寫唔到你所講嘅嘢

唯一要雞蛋裏挑骨頭就係個人經驗用34D夾腸係唔會舒服，太細了...

oh fuck。。。我一直以為自己係打緊36D原來自己一直打錯做34

sorry各位，麻煩請自行喺腦中改返做36

都唔夠㗎

起碼要38F...

Anyway睇故唔應該駁故嘅

幾好睇，support

加速阿

乳神巴

樓主加速please

唔好ntr冰藍pls咁正

屌 我要返琪琪

各位可唔可以盡量唔好用不推文，幫手推推

why not both

我愛樓主

冰藍首先教的是踢水。

我按照她的指導，雙手扶著池邊，雙腿蹬起，就開始嘗試浮在水上踢水。

“花花花” 的水濺聲此起彼落。

“姿勢唔正確。” 冰藍淡淡的聲音傳來。“條腰要盡量保持直，你宜家成個框架凹左。。。試多次，我托住你。”

說完，一隻手托住我胸膛，另一隻手就托住我褲襠。。。

？？？？？？！！！！！！！

褲襠？？？？？？？

呢個時候唔係應該幫我托起腰咩？？？你隻手擺得太低啦話！！！

“喂你隻手。。。”

“我而家幫你保持姿勢正確。” 冰藍命令道：“專心d保持個平衡，黎多次！開始！” 仿佛一個嚴師。

“噢。。。” 我無奈，蹬起雙腿再次踢起水來。

問題是，隨著下肢擺動，我褲襠不斷與冰藍托著的玉手磨蹭磨蹭。。。

踢著踢著，肉棒隔著泳褲，與冰藍的手摩擦愈來愈火熱，泳褲裡頂起的帳篷愈漲愈大，巨龍被緊身泳褲限制住，抬唔到頭，我面色愈來愈難受。。。

冰藍仿佛沒有感受到手中的膨脹，嚴肅道：“做咩愈踢愈無力?男人老狗無食飯啊？用力d！” 水底下，她的手指卻微微彎曲，五指成勾，用長長的指甲，輕力撓癢我已經高高腫起的蒙古包。

“唔。。！啊！唔。。。” 我忍不住發出了聲音。

“用大腿帶動小腿去踢啊！我講過幾多次啦？你認真少少好唔好？” 冰藍再次教訓我。水下，指甲的動作卻沒有停下，反而愈撓愈快，手指5432154321咁來回R我腫起左地方。。。

酥麻痕癢的感覺，不停如一根根羽毛輕絲般盤纏而來。我痛苦並快樂著，仿佛係一件被玩弄既玩具，雙腿發軟，卻為了不被罵而在水面繼續踢、繼續踢。。。

冰藍依舊板起臉裝嚴師，好像很不滿意我的表現。不知道的，還以為她真的在認真教我，殊不知水中邪惡的風景。。。

江琳在對岸靠著，見我雙腳發軟，有點莫名其妙，忍不住道：“陳大少你認真少少啦，冰藍游水真係唔錯架，唔好白費佢教學心血。。。”

我聽了，差d忍唔住嘔口血出黎。。。

你落水睇下你表妹隻手做緊d咩先啦！我心中暗罵。

都一齊左咁遲下仲點比賽

睇埋落去，就快會講

M到.. 不如拎埋假狗抽插男主後庭啦

唔玩呢d

射精

x2

對游水從來都冇興趣但係有泳褲
除此之外好睇

冰山御姐more
Between樓主係咪用國語拼音打文？有幾個錯別字都似係拼音用家嘅錯字

推
Btw 樓主文呢？

推啊樓主

無文點推？

文呢

人呢

wait

樓主 夜深了

有冇文

文

泳褲壓著雄起，但冰藍仿佛無視快要爆炸開來的帳篷，還在俏皮地撓癢我敏感地，令我非常難受，仿佛全身有烈焰在焚燒。。。

我最後一絲理智線也斷裂，大叫道：“冰藍，你唔好太過分！” 猛地站起來，仿佛被刺激得瘋狂的兇獸般，猛地撲向了冰藍。

我雙手一把抓住她奶白晶瑩的巨乳，瘋狂地揉捏起來，奶球在我手中不停地變換著各種形狀。我嘴上吻住了她的櫻唇，吸吮著她甜蜜的津液。

肌膚緊貼下，少女香噴噴的體香混雜著泳池的味道，令我心癢癢的，恨不得一口氣將眼前的絕色尤物吞落肚。。。

冰藍似乎絲毫沒有感到意外，被我瘋狂地索取的時候，沒有絲毫的抗拒，迷人的雙眼中還露出了笑意，仿佛一切在掌握之中。。。

她仿佛還嫌我不夠瘋狂，左手又再次握住了我的褲襠，用指甲挑逗地撓已經快要噴火的巨龍。

我雙眼冒火，將嬌小的冰藍抱得更加緊，恨不得將她揉進我的身體內。。。

江琳在旁邊看著這一切，起初愕然了一下，但很快又恢復了嫵媚的笑。

“不愧係表妹，居然可以刺激到一個平時怕怕醜醜既M男發狂。” 江琳笑著放下了杯子，悄悄地從我身後游過黎。然後一把抓住我的褲頭，往下扯低。。。我青筋暴漲的巨龍，一下子挺立在水中。

我嚇了一大跳，耳邊卻突然響起江琳的溫聲細語，仿佛催眠般：“用你下面狠狠地罰佢，狠狠地罰佢。。。你睇下佢而家，仲懶係一切掌握之中咁笑，分明係睇你唔起。。。”

我望向冰藍。此時的她已經狼狽得髮絲濕透，凌亂浮浸在水中，胸罩的肩帶被寬鬆的扯下，勉強地掛著遮掩豐乳。。。但她仍然在冷靜地笑，仿佛一個看著臣子的女皇。。。

我眼中露出瘋狂的血絲，一把握住她的泳褲就往下扯。

冰藍沒有任何阻撓，反而配合地抬起雙腿，讓我脫她的褲。

我托著她充滿彈性的美臀，抱起了她，在水中，冰藍很輕，幾乎是毫不費勁。

她終於甜甜地笑了，手環抱在我脖子上。雙目注視著我，香唇突然輕吐：“我愛你。”

我心中猛地一跳，瘋狂的神色冷卻下來。看著她天仙般的容顏，飽含愛意的目光。我心裡呯呯亂跳，沉聲道：“我會一世好好保護你。。。”

冰藍御姐般的神色終於融化了，臉色微紅，仿佛一個初嘗戀愛的小女孩，帶動著濕透的髮絲點點頭。。

她龍舟掛鼓地掛在我身上，伸出手輕輕套弄我的龜頭，柔聲地：“你入黎啦。”

“嗯。。。”

我在水中抱著她，好不容易找到水簾洞的入口，就這樣挺開陰唇，挺槍直進了蜜穴。

“啊！” 她露出了痛苦的神色。我則舒服地叫了，她的小穴，非常緊，夾得我非常舒服。。。

血絲慢慢飄上了水面。她果然，是處女。。。

我溫柔地吸吮她臉上的眼淚，等到她慢慢適應後，柔聲問：“仲痛唔痛？”

“好好多啦，你郁啦。”

我慢慢動起了腰。

我的小弟弟，此時仿佛進入了一個真空的吸吮空間，個種被柔軟肉壁緊緊地包纏個種感覺，令我舒服地交出聲黎。

情不自禁地，我慢慢開始加速。

“唔。。啊！啊!啊！” 冰藍面色赤紅，髮絲凌亂，原本的疼痛慢慢消退，代之而起的是酥酥麻麻的快感，接著，一層層地疊加，愈來愈強烈。。

“呃呃！！！你。。。小弟弟。。。好大。。。好硬。。。唔！！！唔好停。。。快d。。。繼續。。。插我。。。！！！” 她仿佛腦海短路了，平時運籌帷幄的高冷女神範此刻絲毫不見。此刻的她，仿佛一個壞掉的蕩婦，大叫大嚷，享受著空虛了二十多年的小穴第一次被男人填滿的感覺。

嘩嘩嘩嘩嘩。。。以我們為中心的泳池一帶，此刻水花四濺，好不激烈。。。

江琳此時已再次退回泳池邊，饒有興趣地看著我們肉體的交纏。

“表妹第一次居會喺泳池，真係特別。。。”

我面色赤紅，聽著她宛如百靈鳥般悅耳的呻吟與嬌喘，都莫名興奮，狠狠地衝刺得越來越快。

“好。。。好舒服。。。嗯嗯。。。！！係，係呢個位啦！！嗷嗷嗷。。。” 冰藍此刻的表情簡直係姣到爆，媚眼如絲，兩顆彈彈的嫩白雪乳瘋狂地在水上晃動，享受著被肉棒充實地填滿，一聲聲既滿足的呻吟，令我血脈賁張。

自從比賽落敗後，失落的我就再無出過精。巨龍儲左幾日貨，今日特別硬，估唔到就咁便宜左呢個狐狸精。。。！

電流般的刺激感，令我無視水中的阻壓，瘋狂地加快動作，激起了一陣陣水花。。。

冰藍雙目迷離，一向理智的腦袋此刻被快感所填滿，瘋狂喘氣，甚至舌頭也情不自禁地微微伸出，似乎已經神志不清。。。

“嗚嗚嗚。。。！我。。。我要。。。去。。。。啦！！！” 冰藍發出來了最後的尖叫。。。

我也爽的仰起了頭，感受著肉壁一陣抽搐般的擠壓，精關也終告失守。

“噗滋噗滋！！！！” 億萬大軍噴射而出。

一會兒後，透明與白色混合的污穢，緩緩浮上了水面。

冰藍粗粗地喘息著，雙目失神，面上凌亂地混雜著汗水、淚水、口水、以及泳池濺上去的水。這是我見過她以來，最狼狽的一次。

我放下了她的雙腿，一手托著脖子將她攬過來，就這樣低下頭吻下去。

“老婆。。。我都愛你。。。”

冰藍呆呆的，萌萌的，慢慢將雙手攬住我的後背，露出了甜蜜喜悅的笑。

“我知道。”

諗多左啦處女
做個小手術補返有幾難
佢地咁攻心計
其實終極目標係男主老豆

笑死

呢個劇情發展都唔錯

cls

愛你d錢咋

真係處女

咁正

3p未江琳完全無參與過

江琳呢

開左苞要聽聽話話

玩屎眼

玩sm

晚上。我們三人都洗完澡、吃完飯，便開始看起了電視。

沙發上，冰藍與江琳一對成熟嬌艷的姐妹花並排而坐。她們洗澡後，髮絲滴著水露，用白色毛巾就這樣盤起秀髮，看上去性感誘人之極，散發出陣陣桂蘭般的女性香氣。她們穿著寬鬆隨意的短褲，露出雪白無瑕的大長腿，就這樣互相靠著，平排坐在沙發上看電視，一邊聊天。

而我，則一絲不掛橫躺在她們雪如凝脂的美腿上。

冰藍說，要懲罰我下午時非禮教練的行為，因此洗澡後，她不允許我穿衣服，連內褲也不行，要我接受一天裸露的羞恥感。

於是，這一整天，我就羞紅了臉，一人一棍地在家裡走著，看得姐妹花咯咯嬌笑，仿佛動物園裡遭人任意圍觀的猴子，

我頭枕在冰藍的性感美腿上。此時的她把奶罩拉下，餵著我吃她的白嫩香甜的巨乳，仿佛一個照顧著bb的母親，一邊溫柔地輕撫我的頭髮。

“唔！唔！唔！” 我仿佛一個吸著奶的新生嬰兒，又吸又吮地平常著頭上的奶球。一陣陣的奶香，令我陶醉，真好吃。。。

“唔識急，無人同你爭，慢慢食。。。” 此時的冰藍，又變回了一個溫柔的大姐姐，另一隻手同時撫摸我的胸肌。

“你睇下佢，似乎好享受呢。。。” 江琳嬌聲笑著。

我的屁股則架在江琳腿上，此時的她，正輕柔地晃動著手腕，套弄著鐵棍一般的巨龍。

她左右手互相交替，由龍根開始，一下下向上拔動，如拉絲拔罐一般，很溫柔體貼，手法卻純熟而邪惡。

“咩話？你竟然已經唔再愛我？” “希望你，以後幸福。。。” 電視上，播著狗血的電視劇。姐妹花一邊照顧著我，一邊饒有興趣地看著電視。

天堂。。。呢d簡直係天堂般既生活啊！！！我心裡吶喊。嘴上舔著香噴噴的豐滿布丁，而肉棒被溫柔地搓撫下，興奮得高高舉起，每一根神經線也被江琳高超的技巧挑動起來，舒爽到極致的快感一下下輸送到我的腦海。。。

我雙眼已經享受得閉起來，一邊聽著她們的閒聊。

“表妹，我見你宜家quit左藍帶學院之後，成日喺屋企無所事事，不如我請你黎我地學院做老師？憑你實力，完全可以勝任有餘。” 江琳問。一邊將拇指放到那像蘑菇蓋的地方，和緩地磨挲。

受到突然起來的刺激，我發出了嗚咽，身子猛地一躬。江琳見我如此反應，噗嗤一笑，牽出了一根透明粘稠的銀絲。

冰藍秀眉一皺，俏皮地擰動著我的乳頭，“er。。。但係我而家都有喺twitch做直播賺錢既。。。都唔算係無所事事。。。”

“下？你而家做緊直播主？” 枕在玉腿上的我好奇地問。望向江琳，只見她也是一臉茫然。

“原來我無同到你地講？quit左藍帶之後我都覺悶，就開始試下做。估唔到我做左一個禮拜，已經有幾萬followers啦。” 冰藍嬌艷絕倫的臉色現出了笑容，“我等陣間十點半又會直播啦，你地過唔過埋黎睇我d setup？”

“好wor。” 江琳也很感興趣，看向鐘，緊張到：“原來而家已經十點三啦，我啦啦臨洗埋d碗先，等陣間過你間房。。。” 便慌忙鬆開摸著肉棒的手，站起來朝廚房跑去了。

“我都要預備d setup啦。” 冰藍也到，將完美無瑕的雪乳從我的口中沒收，戴好bra，匆匆返房。

我一陣愕然。沙發上剎那間只剩下一人一棍：“你地仲未幫我出wor。。。” 但無人理會。

青筋暴現的陽具，正空虛地一跳一跳的。。。

感覺冰藍同仆街表姐有陰謀
可能男主老豆搞到兩姐妹破產
佢哋要報仇

以為冰藍開patreon賣相

諗太多 係甜故你唔好比樓上冥王星人帶偏風向

幾時揾返琪琪一齊4p

甜故黎講，背離道德既野先正

如果要背離道德既話 梗係寫冰藍係男主老豆私生女 同父異母既家姐 近親相姦

比主角繼續開心落去

主角開始太安逸，係時候整d支節

咁寫實

如果以樓主你話呢個係一個H漫向既故事, 有d黑化情節先正

覺得人物描寫可以更多 而家有d到喉唔到肺

我就這樣裸著全身，走到了冰藍的房間。她坐在椅上，仍然在試mic、調整鏡頭，看上去很是忙碌。

“嘩。。。原來你有咁多設備。” 我很是驚奇，左望望右望望。

“啊、你黎啦” 冰藍見我進來，美眸瞇起，嬌笑到：“犀利呢？呢套設備我花左差唔多成萬蚊買架。”

“厲害厲害。” 我走了過去，笑道。“搞到我都有d期待你直播做成點啦。我都未追過主播。”

“咁你宜家有一個主播老婆啦，榮唔榮幸？。” 她叉起了蠻腰，俏皮地說。

她見我肉棒仍然腫腫的，便嘟起小嘴，靠上前去向我的勃起說：“唔好意思啊小弟弟，姐姐而家要工作，唔得閒照顧你，等陣姐姐再幫你射d有害物質出黎。 ” 她捎起幾根濕潤的髮絲，輕輕地撩動我的鐵棒，又吻了我的龜頭一下。

敏感地帶被挑逗，我馬上硬了，高高舉起。

“嘻嘻，真係老實。” 冰藍噗嗤一笑，點了我硬硬的蘑菇頭一下，說：“你比部手機我，我幫你開我個直播室啦。”

“下，我唔係喺度即場睇你直播咩？”

“你傻啊？我d觀眾全部都係d毒男，比佢地見到你仲得了？你想我一夜之間無曬d觀眾？你用手機畫面睇啦。”

“噢。。。咁好啦。” 我明白了，便走到隔離房拿我的手機，交給冰藍。

她倩指篤篤篤地按著，很快便打開了她名為“藍藍自語” 的直播室，還幫我註冊了賬戶，幫我命名為“有錢M男”。

“下？有錢M男？” 我不服，抗議道。

“你攞住啦。我要開始直播啦。” 冰藍沒好氣道，把手機塞給我，可愛地白了我一眼，“你返房先。。。” 她瞥了一眼電腦桌，看到了底下一大片空間，驀地有了主意：“啊，唔使，你都可以留喺度。”

---------------------------------------------------------------------------------------

“Hello？大家好嗎？晚安！” 直播開始了，冰藍甜笑著對鏡頭打招呼。

一絲不掛的我橫躺在坐下，正一邊被冰藍的玉足踩著，一邊手執手機側頭看著直播。她潔白小巧的腳輕輕地在我身上周圍滑動著，由胸膛掃到肚子，稍稍調皮地打圈，又滑到我的大腿，中間似乎漫不經意地掃到了我的致命地帶，都不知道是有心還是無意。

她细削光滑的小腿，就這樣俏皮地踩著我的身體來回滑動，完完全全當我是人肉地墊。。。我的棒身，被她美足來回的掃拂，逗弄得血管暴現，在空氣中一顫一顫的。。。

她為了做直播，此時穿著已換了一件寬鬆的oversize粉色T-shirt，頭上紮著一個髻，整個人看上去成熟中帶著嬌俏，仿佛是御姐與青梅竹馬的綜合體，令男人怦然心動。

她沒有穿褲子，從我的角度往上看，可若隱若現地窺得一抹勾人之極的白色春光，以及兩條冰肌粉嫩、水潤白皙的大長腿，迷人的風景令我一飽眼福。

絕色美女就是有這樣的特權，令你即使被踩，也不會有絲毫不快，反而恨不得讓她任意為所欲為。

或許正是因為我從小在被周遭恭敬奉承的環境下長大，才會讓我長大後反享受被人玩弄的感覺，成為真正的M男。看來做富二代，也會影響了性癖。。。

我側眼看了看手機，只見直播view數不斷上升，留言不停地刷：

“主播晚安！”

“藍藍，你食左飯未啊？”

“女神我愛你！”

“我想比你綁住鞭打。。。”

“主播今日靚到癡線。。。”

無數留言開始飛快地出現。有正常的、有變態的、有卑躬屈膝的。。。

唯一一個共同點：好大陣毒味。。。

“呢d觀眾真係易搵。。。” 我心想。

如果我不是富二代，我肯定現在也會像這些人般，隔著熒幕追捧女神，可憐地望梅止渴。

熒幕上的冰藍，因為洗完澡，整個人散發著一陣水潤潤的感覺，令她看上去更致命迷人。我肯定現在已經有定力較低的觀眾，偷偷脫下褲子對著冰藍嬌艷絕色的容顏打飛機。

想到這裡，我心中便感覺到更爽快。不由自主地用手握著冰藍晶瑩細滑如絲綢的小腿，撫摸起來。放到鼻子上聞，還能聞到馥郁的香氣。。。

我玩心忽起，在直播中打起來留言：“主播Hello！我係有錢M男，係剛剛訂閱你既新粉絲”

隨即聽到冰藍的嬌笑聲，高興地說道：“有錢M男，歡迎你！多謝你既支持” 。桌下的玉足，輕輕地用腳板點了點我肅立的龜頭，仿佛在對我這個新觀眾打招呼。。。

冰藍的充實粉絲隨即出聲了：

“M男巴打歡迎你加入。”

“希望你好好支持藍藍，佢係一個好努力既主播。”

“我用左成個月一半人工donate比佢，完全無後悔過。”

“我地粉絲團既宗旨就係一齊守護主播，唔比佢受傷害，歡迎你加入。”

我忍著笑，回復了她們：“多謝大家，希望各位大哥好好照顧小弟。小弟仲係新手。”

如果這些粉絲知道，他們心中的女神正一邊應對著她們，一邊在桌下用赤足幫男朋友按摩身體同巨龍。恐怕會嘔成公升血吧？

“咯咯咯！” 敲門聲響起。

原來江琳也終於洗完碗過來了。

到底係表姐妹定姐妹

到而家都仲未有得入洞
主角真係好撚 M

入左啦

入左邊個？

冰藍

下？！
幾時入？我 miss 左？！

游泳池scene大家都成功破處

咁似邊個twitch果個既
係咪想影缷佢

咁都算？屌你蝌蚪渡海泳？

我 on 9 自膠
屌翻睇先知真係入左

描寫太輕輕帶過，要求破處Reboot

韓國個位?

留名等更新

借呢個機會回應一下觀眾，見唔少人嫌屌西少，但我本身都係鍾意、同比較擅長寫M文，屌西自己寫落反而無乜感覺，可能因為自己本身都係偏M個篇泳池破處，老實講我寫個時好悶夾硬滋出黎

唔好意思要大家遷就我但我覺得寫自己擅長同鍾意既範疇質素會高d

已經好好

想琪琪報仇，用假鳩插男主

咁撚m

梗係搵番之前個中年大叔用假鳩插男主

有錢人屋企乜7都有啦

加啲轉折劇情都幾好呀

推，正野

正，一野追哂，加油

樓主加油

寫你想寫既野! 點有作者迎合讀者口味
要睇勁甜果d 自己上香討搵甜文睇啦

江琳邁動著誘人的大長腿進來了。

她穿著一件緊身的米色毛衣，勾勒出前凸後翹的誘人曲線，秀髮高高盤起，妖冶美艷的容顏上掛著一絲嫵媚的輕笑，顯得風情萬種，仿佛一個熟透的水蜜桃。

“艾？你開始左直播啦？遲左少少添。” 江琳走近電腦，一眼便看見了桌下我這張不可告人的人肉地毯，她驚奇的神色一閃而過，又恢復了嬌媚動人的一貫神色。

“啊，表姐你黎啦。” 冰藍忙搬出另一張椅子，放在邊上，對鏡頭笑道：“呢個係我表姐。”

“Hi各位大家好，我叫江琳，請多多指教。” 江琳熱情地打了個招呼，裊裊婷婷地坐下。

手機上的留言馬上暴動：

“係。。。係熟女啊啊啊啊啊啊！！！！”

“熟女控報到+1”

“+2”

“我唔得啦，本來戒緊丁架，而家就要破戒。。。”

“已射。”

“求表姐妹以後一齊做直播，我就算返緊工都會即刻開黎睇。”

我苦笑著看著彈幕，搖搖頭，也難怪她們。熒幕上兩姐妹，明眸皓齒，宛如出水芙蓉，仿佛兩朵嬌艷欲滴的盛卉般，相呼映輝，造成的視覺衝擊，絕對可以對男性既視覺神經造成一萬點暴擊，挑動起一切獸慾。

“話說有無人睇左新個套電影《青春之歌》？我諗緊好唔好去睇。。。” 冰藍逐漸發起話題，留言區馬上熱烈地回應著，巴結著，彷如一條條哈巴狗在跪舔。。。

“做靚女真係正，比成班男人好似狗咁追捧，唔知係點既感受。。。”我不由得想到。

而這些宅男女神，現在已經是我的私有物。。。我不由得一陣興奮。

聊著聊著，兩姐妹的冰雪般晶瑩的小腳丫仿佛心有靈犀般，又重新放上了我這張人肉地毯，揉弄著我身體各個部位。

她們的玉足晶瑩剔透，玉膚潤滑，仿佛輕紗薄綢般輕刮著我的身體，那種癢癢的感覺，舒服到我眼睛也不禁閉起來享受。

冰藍左足在我兩邊乳頭前後滑動，性感小腳仿佛慢慢搖擺的海盜船般，不停地擦過兩粒蓓蕾。右足踩著我的臉上，不緊不慢地用玉趾來回摩擦著我的額頭、臉頰、鼻子、嘴巴。。。此刻的她，像一個高高在上的女皇。

美女在沐浴後，連小腳丫也是香噴噴的，我情不自禁地抓住她一隻美足，吮吸她晶瑩小巧的腳趾。。。

她的腳趾仿佛一粒粒精美的葡萄，又香、又甜、又好吃。。。

“嗚唔。。。” 冰藍面色一紅，腳下癢癢的感覺，令她忍不住輕微地哼出了聲。

“做咩？”

“主播無事啊？”

“主播面紅紅既樣好似仙女咁，我心動了。。。”

留言區看到她的異樣，紛紛噓寒問暖。

“啊，無野，係喉嚨有少少唔舒服。。。” 冰藍尷尬地甜甜一笑，桌下輕輕踢了我一下，以示不滿。

江琳也察覺到了，不過她不動聲色，一邊甜笑著看著鏡頭說著話，一邊玉趾曲起，在我大腿內側來回摩挲，每次剛剛磨蹭到了大腿的根部，她便會滑回去，愣是不踩上巨龍，任由它在空氣中空虛地一抽一抽的。。。

我馬上知道，她是在為表妹報復。。。

我忍受著四條美腿在我裸體上的滑動，不安地扭動著身體。

好難受。。。

我投降了，利用手機在留言區打了一個🙏的符號，以示道歉。

她們馬上看到了。

冰藍出乎意料地先心軟，悄悄開了底下一個櫃桶，拿出一支潤滑油，在桌下傳給江琳。

江琳接過KY，桌下的手鬼鬼祟祟地打開了蓋子，就這樣將潤滑油倒在我巨龍上。

突如起來冰冷的觸感，令我呼出了一口氣。

我巨龍被粘稠的潤滑油沾上後，四條美腿的集中攻擊就來了。

四隻粉嫩雪白的水潤小腳，在我巨龍和蛋蛋出四圍摩擦著，那被KY加成的柔滑濕潤感，令我倒抽一口涼氣。

實在。。。太刺激了。

四條玉足的滑動，宛如擦拭的抹布，清潔著我青筋猙獰得肉棒。江琳一邊幫我腳交，一邊不停倒上潤滑油，令我此時下陰處宛如一個氾濫的水灘，玉足與巨龍磨蹭時發出了陣陣的水潤聲。

她們兩個分工合作。冰藍將我龍身踩在我的肚子上，兩條白得反光的美腿緩緩前後交叉擺動，磨擦著我的棒身的底部，宛如來自按摩師的按摩，刺激得我涼氣直呼。江琳則照顧蛋蛋，用腳背輕輕的由上至上挑動，玩弄兩粒敏感之極的龍珠。

那高高聳立的巨龍，仿佛忠誠地堅守城池的守衛，但卻不敵四條美足的包夾、蹂躙，不停地被踩下、彈起、玩弄。。。

我頭皮發麻，四肢已經發軟。卻死死地忍著不發出聲音。

冰藍用腳板上多肉的位置，蹭上了此刻已漲到了極點的龜頭，打著圈地磨、慢慢磨。。。

酥麻感宛如電流般一陣陣傳來。

我低沉地呻吟了一聲。精關失守，彷如瘋了地將壓抑多時的精液噴射而出，沾在了四隻完美剔透的性感美足上。。。

堅守城池、高高挺著尊嚴的護衛，終於在嫩滑透紅的玉足圍攻下不敵，被攻陷了。。。倒下來無力地噴著白沫。。。

電話上，只見冰藍和江琳仍在吃吃嬌笑地互相調笑著，留言也正熱切地回應、附和她們所說的一切。。。

仿佛桌下的一切也沒有發生似的。。。

隨便9up下樓主勿生氣

加速！！！

支持
好多甜故作者太注重劇情/搞嗰part 完全冇文筆可言 唔好睇
樓豬文筆超好 好詳細描述主角心境 動作 同埋成個環境 搞野只系成個故既其中一part 你冇忽略到其他位 support

如此滋潤的生活，實在令我樂不思蜀。

我每天，就這樣享受著肉棒被榨乾的滋味。

我和江琳，雙雙辭職了。畢竟，我們二人也各自得到了想要的生活。她得到了富裕豪華的生活；我得到了兩個如花似玉的艷麗老婆，以及天堂般的生活。父母將我送到這個學院的寄託，已經達到了。

再者，學院中，論容貌、論取悅男人的技巧，根本無人能及得上她們兩個人間極品，無謂再浪費時間。

我們三人，就這樣在家中每天顛凰倒鳳，肉體交纏。。。

-------------------------------------------------------------------------------------------

“啊仔，聽講你quit左份工wor，你到底喺間學院搵到女朋友未啊？再咁落去我驚你成世單身啊。。。” 電話裡，是母親慈祥的聲音。

“下？我緊係已經搵到啦。” 我沒好氣地說。眼向下望，便是兩位身穿粉色護士裝的絕色美女，正吸吮著我的巨龍。正是冰藍和江琳。

“啊？咁太好啦！” 母親很是驚喜：“終於搞掂女朋友呢個大問題，咁你就可以focus喺事業啦。”

“下？” 我一時沒反應過來。

“你爸爸已經老啦，打算將間公司交比你。。。”

我馬上明白了。但現在我已經沉迷在和這兩個妖女整天雲雨的生活，又不想返工離開他們。。。

“ssssssss。。。” 我後腰一陣發麻，此刻二人一個豎吹玉簫、一個橫吹長笛，仿佛雀鳥在爭奪美食似的。

“吮殊吮殊殊殊。。。” 原來又一顆蛋蛋落在江琳的口中，被吸住了。熟婦的口舌技巧，完全是男人的致命武器。。。

好。。。好爽啊啊啊。。。。

看著她們像小女孩爭奪冰棍似的舔弄，靈巧的丁香小舌紛紛對付著我的敏感地帶，我濕漉漉的棒身仿佛焚燒著烈焰似的，痛苦並快樂著。

“喂？啊仔？你做咩唔應我？” 電話裡媽媽不耐煩了。

“啊！er。。。” 看著胯下二人妖冶嬌艷的之態，我益發不想離開家去工作了，但我忽然靈機一觸，問到：“我可唔可以自己揀兩個秘書？”

“當然可以啦，你係老細啊嘛。。。 點解咁問？你想叫你女朋友黎做？” 媽媽一眼就看穿。

“係啊。。。” 我害羞地承認了。

“ok，就咁講定啦。比個禮拜你地預備，下星期一就過黎試下接管工作啦。” 媽媽爽快地掛了電話。

我掛了電話後，對她們二人說：“daddy要將間公司交比我啦。我打算搵你地兩個做我秘書，o唔ok？”

她們很快就驚喜地答應了。

二人以往穿的，是暴露性感的風俗套裝，事實上在街上也不時需忍受旁人異樣的目光，如今，成為一個白領般的職業女性，正正當當的，正是她們心底處所嚮往的。

江琳不懷好意地笑了：“搵我地兩個做秘書，你想有事秘書幹，無事幹秘書？”

我一臉尷尬。

“咁你以後就係我地老細啦。” 冰藍靜靜地說，卻隱藏不住眼底的興奮之色，“服侍老細，就係秘書既職責，無咩好投訴。。。” 然後乖乖的俯首，將肉棒狠狠地整根吞入口中，愜意地品嘗香腸起來。

“喂。。。分d比我。。。” 江琳不滿地賭氣，小舌唯有捲起蛋蛋，優雅地吞吐著兩粒睪丸。

我只感覺到全身的血液已充到了那個位置，一陣陣舒服引致的雞皮疙瘩此起彼落，爽到了極致的感覺令我忍不住呻吟起來，身體扭動著。

屋裡，一時間充斥著唇舌吮吸的滋滋聲，以及我淒慘的嚎叫聲。。。

對於未來的生活，我們三人也有著極為美好的憧憬。。。

--------------------------------------------------------------------------------------------

“唉。。。啊女你太魯莽啦。。。遇著d咁既有錢仔點可以咁輕易放棄。” 一所殘破的公寓裡，在死亡邊緣撿回一條命的琪琪父親，正恨鐵不成鋼地唉聲歎氣。

琪琪含著淚珠，隨著時間過去，後悔之心也愈來愈重。。。

顫巍巍的手拿起了電話，撥通了我的號碼。。。

卻傳來了忙音。她一遍遍地打，也打不通。

“嗚嗚嗚。。。” 琪琪終於崩潰，坐在地上埋首膝中，放聲嚎哭起來。。。

但我大概永遠也不會知道了。

原來冰藍兩姐妹，早就一天趁我洗澡時，在我手機上永永遠遠地封鎖了她。

------------------------------------------------------------------------------------

全書完。

故事已經完結，多謝大家一直以黎支持呢個短篇故事。之後我可能會出一d大結局之後既番外篇，敬請留意

完得好突然

冰藍more

咁快完！？

唔好啊

完

咁突然

完得咁突然？

禁就完

咁快
仲以接管左之後有野開始睇添

咁突然
唔夠喉呀

咁就完

琪琪連同主角扑野都冇就完

見到全書完，以為假post專登碌番上去睇名

琪琪呢仆街

咩料

突然死亡嘅樓主
唔好啦

Errrrrrrr.....rr.r

琪琪呢

呢個ENDING 相信除樓主之外 無人知道
BTW X100

Wtf 完得咁膠
爛尾feel

覺得琪琪ntr果度可以著墨多啲
係男主面前被屌口

做測試員個度可以寫好長 佢都冇試扑野同群p

搞咁耐淨係屌左一次
仲要屌得幾下
跟住好似寫到唔想寫就完左
我褲都除埋你比我睇d咁既野

不過加油啦期待下次寫得更好

主角NTR人就得

殺咗作者好過啦

仲以為會繼續講佢地係公司既快樂性生活添

分季度出？完得好突然，本身話NTR得一次，原來因為個故咁短